百事有可樂

[MV] SOYOU(소유) X IZ*ONE(아이즈원) _ ZERO:ATTITUDE (Feat.pH-1)

職哥勁快手

短髮柔理好Q

聽完即刻想飲返罐

支持職哥..

職仔…

生活態度

F

跟隊

好正

wa牙宮勁正!!

明明無糖點解都咁甜😳

唔鍾意pepsi都要買番罐

D奶好細

香港係咪無檸檬味買

好似未有

SOYOU變到咁嘅樣
完全認唔到係佢